{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041960",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "봄솔보리밥"
    },
    "text": "駐車は店の目の前の広い空き地に可能で、食堂の内部は広い空間で構成されています。 団体客のための別途のルームも設けられており、テーブルは座敷と立式に分かれています。 麦飯定食とトレギ(2人)が代表メニューで、おかずとして3種類が提供されます。 イイダコ炒め、豚肉炒め、半干しスケトウダラ焼き、トトリムクも他のメニューで提供されます。 「トレギ」はあらゆる材料を集めてじっくり煮込んで作られた料理です。 エビ、ウゴジ、すいとんなどを含むこの食べ物は、大雑把に作られていて、毛羽立ちという名前で知られています。 この食堂は包装サービスも可能で、チョンソジン、キョンインアラベッキル、ゴルフ場、ショッピングタウン、マルチプレックス映画館などが近くに位置しており、連携観光も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、この食堂の目の前に広い駐車場がありますので、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この食堂の内部はどのような空間構成になっていますか？",
            "answer": "この食堂の内部は広い空間で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂には団体客向けのルームはありますか？",
            "answer": "はい、この食堂には団体客向けの別途のルームも設けられています。"
        },
        {
            "question": "この食堂では座敷と立式のテーブルがありますか？",
            "answer": "はい、この食堂ではテーブルは座敷と立式に分かれています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "この食堂の代表メニューは麦飯定食とトレギ(2人)です。"
        },
        {
            "question": "この食堂のおかずにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "この食堂のおかずにはイイダコ炒め、豚肉炒め、半干しスケトウダラ焼き、トトリムクなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "「トレギ」とはどのような料理ですか？",
            "answer": "「トレギ」とはあらゆる材料を集めてじっくり煮込んで作られた料理です。"
        },
        {
            "question": "この食堂では包装サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、この食堂では包装サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "この食堂の周辺にはどのような観光施設がありますか？",
            "answer": "この食堂の周辺にはチョンソジン、キョンインアラベッキル、ゴルフ場、ショッピングタウン、マルチプレックス映画館などの観光施設があります。"
        },
        {
            "question": "この食堂で連携観光ができますか？",
            "answer": "はい、この食堂の周辺には連携観光も楽しめるチョンソジン、キョンインアラベッキル、ゴルフ場、ショッピングタウン、マルチプレックス映画館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 440
    }
}